愛他卻要另找慰藉 背男友偷食有要求：只限攬錫 月入5萬

「喺佢世界無發生嘅事即係無發生過。」
Penny（化名）

「有時我會影底張月結單畀佢（哋），咁佢哋就會幫我交錢，最重要係影得清楚barcode！」說罷，Penny（化名）又再抽一口煙， 在沒車又沒人的馬路口，等着綠燈。說感情這話題，還應在稍涼又寂靜的夜裡，如此刻。

「喺佢世界無發生嘅事即係無發生過。」整晚，最深刻要數這句，有位同居兩年的男友，也愛這位，可間中就會偷食，如何平衡「專一」愛男友同時外出尋歡，她把二人的感情世界劃分，在她世界發生的，不一定在他世界發生，他不知就如沒發生。與男友關係至今，至少有8位偷食對象，不過更確切的數字，她想了一會說：「數唔到。」

她的偷食不如人們理解，至少在我理解中，偷食是要「食」的，又或是對那人動情，更多是偷一偷便一頭栽進去，陷入兩難；可她是情與性也沒有，也清楚地不投放任何感情。「我會同佢哋攬攬錫錫，但唔會上床，我唔會同佢哋有感情。」 除某次「飲大咗」，暫時她都緊守這規則，於她，沒感覺就難以發生關係。

要成為Penny的偷食對象，首要條件是有錢，又要是專業人士，「現階段可以埋到我身的，起碼要月入5萬以上。」看到這，大部分人也一口咬定「係雞係公廁」，但她是以上皆非。

試過有名對象以名牌手袋作條件，希望與她交往；又試過有人以養她為條件要求交往。「真係好膚淺，唔係一場交易，我同一時間只可以鍾意一個人，鍾意的係得佢（男友）一個，出面的只係一刻對自己好。」僅為他們對自己的好而感動，但就沒心動。

不過，偶爾還是會叫偷食對象幫她付錢就是，「可能保險要一次過交就會同出面嘅講︰『唉真係好貴呀，今個月又要食麵包啦。』」於她，偷食是有底線，那是不能選有老婆或有女朋友的人，「講緊你挨住的係人哋男朋友或者老公，我覺得好嘔心。」

最好的情況就是遇上player，能溝通又不會越界，各取所需又懂保持彼此距離，若即若離，同時代表隨時斬纜。想繼續的，就投其所好；嫌他煩嗎，一腳踢開就是。「男人真係好單純，唔似女人咁面一套底一套，男人係簡單好多又易控制，只要捉到佢死穴就得，開頭係難啲，但慢慢你就會識。」
她也承認，在偷食的過程中，操縱別人是有快感的，被寵愛也是過癮，不過說到底，好只在求的不過是一時安慰。

「我其實係要個傾訴對象，係佢（男友）身上受到委屈時，我想有個依靠，係想要一個人畀你挨吓攬吓，朋友係做唔到嗰種呵護備至。」任前面說對象要有錢，專業人士，人品好等等高要求，但說到底也只是要個能溝通的人，不論哪種感情狀態，人不過想找個能理解自己的，奈何這卑微的願望不易成真，你喜歡的不一定理解你，理解你的又沒有感覺，寂寞的可怕在於不斷循環。

她清楚自己喜歡的是男友，從前，她是對人呼喝那位，現在卻是調轉，即使心底不滿，還是完全照顧他。雖與男友同居，但男友從沒親口承認二人的關係，對外不公開，對內也不見得明朗。「佢有同我提過（確定女友身份），但我冇應承，一來佢係飲醉地講，二來佢太虛無，又或者係我太習慣一段關係，唔想有個大變化。」心底會有想過要確立關係，但確立伴隨責任與信心，「我一直都覺得佢出面有flirt女，或者有另一啲伴侶，我冇去證實，但我搵到佢偷食證據。」不想有變化源於對他的不信任，也源於她是個沒安全感的人。

「佢唔識錫你，又唔識呵護備至，同埋你喺佢身上係冇安全感，咁就會搵啲可以喺佢背後攻擊到佢嘅事，當發現佢真係偷食的話，我都好似有把柄喺手，叫做輸唔晒。」她說沒有安全感的女人如箭豬，會盡力保護自己，她的方法就是偷食，覺得他會偷食，不如自己先行偷食，輸人不輸陣。「佢係睇得好通透嘅人，有時佢會講︰『你估我唔知你出面多人追咩？』，我係暗爽的，因為你知佢係緊張你。」

求一時安慰以外，透過偷食，她在求這種看得見的著緊。每在關係中得到著緊與被愛的感覺，她就會告誡自己別再外望，可在關係再受委屈，她又故態復萌，這個循環一直存在。
局外人如你我，或許會簡單地問，既然她對「現任」諸多不滿，何不分手？

「因為我真係鍾意佢囉。」她說。

做雞要拎貞節牌坊就真係呢啲

睇到啲文筆就知係01

懶有深度

關你撚事

咁你條女到時俾帽你戴時 唔好叫春喊苦喊忽
不過睇你油頭毒撚樣 撚有女咩

條女真係已經用戇鳩形容唔到

出軌唔扑嘢=無出

又一個以為自己情聖既例子
不過佢揀親都月入5萬又多人追應該靚女黎

條女嘅思路極之奇怪
矛盾再矛盾 睇到拗曬頭

做雞唔可恥 但係做雞仲講一大篇理由黎美化自己就好撚可恥

偷食，是有底線的。
2018感情台金句

只限欖錫

笑死 乜都冇做但覺得自己偷食好多條仔
人地見你咁open 抽下你水
就以為人地對你有意思

專業人士 5萬呢d有咩參考價值

人地條女要人慰藉心靈咋
邊算偷食

講出去時好聽囉
我係中產專業人士嘅公廁
點講都比毒撚嘅公廁好聽啦

PTGF #nosex #youpay #havebf #richguy

伙頭兵

乜野中文黎

屌那星，挨住個有女朋友/老婆既男人就話嘔心
自己咪一撚樣咁嘔心

雞就雞啦 屌你老母 睇左半段都覺得自己on9

雞 都有男友嘅

鍾意男朋友 發現男友偷食 委屈
搵人傾訴 委屈 搵人 無限loop
最後直頭搵人比錢自己

呢啲臭閪搵咩人愛呀 出黎害9人

她說沒有安全感的女人如箭豬，會盡力保護自己，她的方法就是偷食，覺得他會偷食，不如自己先行偷食，輸人不輸陣。「佢係睇得好通透嘅人，有時佢會講︰『你估我唔知你出面多人追咩？』，我係暗爽的，因為你知佢係緊張你。」
輸人不輸陣

除某次「飲大咗」，暫時她都緊守這規則，於她，沒感覺就難以發生關係。

好撚野 扑埋野都緊守原則

死臭雞！

唔係臭雞 係衰撚過臭雞

呢鋪唔計

雞真係雞
跟本唔配做人

我唔想扑嘅
雖然都係扑咗
#metoo

岩阿 正如圓方廁所都正過街邊公廁

雖然都係係人都去得

自己偷食就屈人係出面偷食
講到幾鍾意人其實咪都係鍾意自己

我反而覺d狗公做爛市

咁都制先咁多人效法

狗公不嬲都應該冚家剷架啦
不過呢班做雞嘅港女都應該一齊去咁解

留名等睇有狗公話係條仔廢姐

做雞做到有人訪問都可以振振有詞

知唔撚知醜

未拍拖嘅真係唔好拍拖
拍緊拖嘅自求多福

應該好靚女下
如果係真真心勁

之前係hall，flirt咗條女，無扑只係幫我含，之後我先知佢有仔，佢都話無扑到唔算出軋

呢個世界真係會有人on9到咁？開眼界

嚟緊趨勢
畀綠帽人戴，是有原則的
濫交，是有堅持的
俾個便宜仔你養，是有苦衷的

做免費雞又要懶係有理念咁款

屌咪又係雞，打咁大篇文做乜春

屌，都唔知佢噏乜鳩，收聲啦八婆
PT雞

又唔好話人係免費
人哋會比啲保險單 水費電費你交咁解

大部分人也一口咬定「係雞係公廁」，但她是以上皆非